土壤也非常干燥，这与直觉相反，使水更难渗透。加州野火可能会让位于大规模泥石流| Ula Chrobak | 2020年9月17日|科普
更重要的是，湿地将阻止一些水向内陆移动，因此这些房屋周围的洪水水位将升高。潮湿的海岸土壤？这就是为什么生态学家喜欢它们|艾莉森·皮尔斯·史蒂文斯| 2020年9月17日|学生科学新闻
Oceanside首席水工程师林赛·莱希（Lindsay Leahy）说，环保署的贷款将支付几乎一半的项目成本。北县报告：学校正在为最需要的学生重新开放| Kayla Jimenez | 2020年9月16日|圣地亚哥之声
由于水在0°C结冰，我需要一种方法将水冷却到比这更冷的温度。用瓶装水和冰建造冰塔|贝萨尼布鲁克郡| 2020年9月16日|学生科学新闻
孟菲斯含水层是密西西比州、田纳西州、阿肯色州和路易斯安那州的重要水源，每天已超负荷数亿加仑。气候变化将迫使新的美国移民——Abram Lustgarten，Meridith Kohut摄影——2020年9月15日——ProPublica
氟化物最初是通过一个相当不雅观的技术官僚计划进入美国供水系统的。防氟剂是OG防氟剂| Michael Schulson | 2016年7月27日| DAILY BEAST
20世纪初，当城市开始向供水中添加氯气时，它引起了公众的强烈抗议。防氟剂是OG防氟剂| Michael Schulson | 2016年7月27日| DAILY BEAST
在抗瓦克斯人之前，有抗氟化物的人：一个传播对添加到饮用水中的抗龋齿剂的恐惧的团体。防氟剂是OG防氟剂| Michael Schulson | 2016年7月27日| DAILY BEAST
将氟化物放在饮用水中，可以为那些无法获得牙科护理的人提供服务。防氟剂是OG防氟剂| Michael Schulson | 2016年7月27日| DAILY BEAST
秘密地，在公投之前，委员会继续进行，并对水进行氟化处理。防氟剂是OG防氟剂| Michael Schulson | 2016年7月27日| DAILY BEAST
彬彬有礼带来了不需要道歉的水，给最糟糕的年份带来了热情。思想的珍珠|成熟M.巴卢
两名女子无意洗澡,；他们刚刚漫步到海滩散步，独自一人在海边散步。《觉醒》与短篇小说选集《凯特·肖邦》
伍德伯里夫人用油彩和水彩画；后者是风俗场景，其中有几个荷兰题材。从公元前七世纪到公元二十世纪的女性美术作品|克拉拉·厄斯金·克莱门特
但是有一阵微风吹来，一阵阵狂风把水吹成了泡沫。《觉醒》与短篇小说选集《凯特·肖邦》
当她走路时，她伸出双臂好像在游泳，在水中击打着高高的草地。《觉醒》与短篇小说选集《凯特·肖邦》